【求教】點樣感化撐中老豆？

兩星期無見過中共老爸，今晚帶埋個b番去一齊食飯
大家覺得有冇咩方法用bb入口教化下佢？

同佢講：
暴力係唔岩㗎，我都覺兩邊都有錯（氹下佢）
我都會教bb，唔應該打人
但遇到唔岩既事要出聲
唔可以以暴易暴

會唔會too much？
會唔會令佢更加覺得學生錯？
唔想放棄自己老豆

老豆背景：退休紀律部隊、前排想趕我個抗爭細佬出門口
2014雨傘後愈來愈親中，以前都唔係㗎

有冇試過成功感化親中家人呀？

佢癲到話唔可以靠美國佬
以為自己係中國先有今日

我未聽過成功個案
只有放棄或割
想知有冇人成功及攻略

唔會too much，要感化唔同立場既人一定先認同佢既立場，只要spin 返個focus 去我地個目標到就得

老豆親中央就話林鄭自把自為搞到民怨四起

老豆親警察就話班大Sir 同林鄭係始作俑者，啲細都好慘

有時可能係違背良心既說話，但be water！

今次要分化建制人人都是文宣！

或者可以試下spin 去啲建制企得唔夠硬，

唔夠忠誠，紛紛割蓆，下次都唔好投佢地。

又親中又親警察
我琴日係屋企group send黑警sticker都比佢鬧
做人好唔幽默

有見過有啲人話成功
好想知個秘訣係邊
我仲有個bb可以幫手用可愛去感化佢

我唔知佢平時投咩
但我係九東基本年年都係建制票倉

真心問?
冇得感化
就同政治同宗教就同性取向一樣
邊有得改
講兩句就變?

有冇人可以分享成功案例

冇可能

只要比佢覺得啲建制議員搞到佢最重視嘅人就得，唔投票係成功第一步。

之後先得閒講啲慢慢令佢唔鐘意就得。

真心
其實有時諗番轉頭
係佢開始變藍時我無發現
導致今日佢慢慢變左做深藍都有啲責任

no
呢d人只能屠殺
(認真)

叫你老婆 send長輩圖俾佢呀媽
呀佢呀媽再send俾你老豆

冇辦法 件衫染咗深紅點漂都唔白
唯有等時間到 自然流失

好難成功，我裝個I cable睇新聞都冇迫佢睇，只係想佢慢慢聽下有其他新聞業者的聲音，但佢竟然去茶記睇CCTVB圍爐吹水

帶佢出去遊行